韓國女星素顏照公開！孫藝珍、潤娥比上妝更美，「最強肉體」女偶像暗沈黑眼圈嚇壞人！

韓國女星們的好皮膚是大家都認證的，即使在高清鏡頭下看起來水嫩又白皙，但是當她們卸妝後也是這麼無瑕嗎？今天來為大家搜集韓國女星們的素顏照，漂亮姊姊孫藝珍和潤娥都是公認的比上妝更美，而有最強肉體稱號的女偶像，竟然意外膚色暗沈嚇壞大家？

IU 吃可愛長大的國民妹妹

即使素顏有點黑眼圈，IU的好膚質依舊讓人羨慕！

有國民妹妹稱號的IU不只歌唱實力超強、演出的戲劇作品也是每部都引發高討論度，母胎美人的她素顏照看起來雖然有點黑眼圈，但是白皙又水嫩的膚質依舊，就算是高清鏡頭看起來還是超美的！而她之前透露自己會在家使用牛奶來自製面膜，維持白嫩的豆腐美肌！

孫藝珍 漂亮姊姊素顏也無懈可擊

因為和玄彬演出《愛的迫降》再度爆紅的孫藝珍，真的是大家認證的漂亮姊姊代表。今年38歲的她素顏看起來年紀更小，甚至還被化妝師爆料膚質好到不需要粉底！而她的獨門保養秘訣就是每天會使用檸檬水來洗臉，使肌膚更加白皙！

雖然38歲了，孫藝珍的肌膚依然好得像少女！

潤娥 素顏依舊是門面擔當

少女時代出道的潤娥擁有清秀的鄰家女孩臉蛋，即使不斷有強勁對手，她依舊是許多人心目中永遠的初戀臉！而她的素顏更是幾乎和上妝完全沒有差異，因為保養得宜所以平常就幾乎都是清透的淡妝為主！

潤娥的素顏和妝後幾乎0差異，受到大家認證！

子瑜 黑眼圈擋不住最強美貌

台灣人的驕傲子瑜一出道就因為高顏值受到矚目，也曾多次入選全球百大美女榜單！年紀輕輕的她其實素顏沒有太大差異，只是因為暗沈顯得有些疲憊。而她之前也被拍到，私下會使用面具來加強面膜的保養效果，達到事半功倍的效率！

子瑜卸妝後看起來依舊清純，只是感覺有點疲憊。

雪炫 最強肉體素顏超驚人

擁有前凸後翹的好身材，雪炫一出道就讓全韓國的男性為她瘋狂！螢光幕前亮眼的她之前登上綜藝節目秀出素顏，沒想到意外看起來膚色黝黑又暗沉，讓大家都嚇了一跳，而她自己也承認對素顏不是很有自信，需要多保養呢！

雪炫卸妝後的暗沈模樣讓不少粉絲嚇壞！

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

WA多謝多謝

啲女星圖嚇親我多謝支謝

私下會使用面具？

全部J過20次以上

千萬唔好係google打sana 金毛獅王⋯⋯

孫藝珍屈到

最近媒體真係好鍾意將我珍珍同其他十幾廿歲既妹妹仔拉埋黎講

雪炫就真係素顏喇
其他邊撚到素

推

子魚好醜

允兒